[真人真事] 我帶人地條女去旅行

帶人地女朋友去韓國 你問我答

無人想知

巴打做導遊？

必須中出

運毒？

Err要留少少神秘感

會幫我plan 曬行程

屋企廚房幾大？

理撚得你想唔想知，我都係聽我巴打意思post

VIP 咁撚大

岩岩比人搜完身，無毒可運god bless me

咁呢個po仲有乜野討論價值？

條女叫咩名？

今晚米知！上機點撚樣打到篇文章呀

酒店廚房幾大？

比人斬開18碌

日本人？ 個名咁長

條女做咩？

帽

識左半年，大過我
Btw 已到韓國乜乜機場

條女還可以

帽事既！

條女姓乜

撚樣

哇屌：唔講得啦，都幾偏個姓

係咪覺得自己好威

ERRRR,唔鐘意可以離開
我對得住天地，可以講我無女友，人地有仔
咁樣都撚樣比個good 你👍🏻

唔係覺得威，我無諗過要威

怕自爆 唔問

What 自爆

到機場，依家自己番酒店，依家自己一個巴打認為可以去邊？

過去同韓妹影張相

去call g 等條女黎玩3p

點證明係人地條女？

出到去先

從不叫G ,sor

屌，同條仔去

終於有人識問問題
首先條女就會訂多間房
我就係一間大房
就係咁，大家覺得係分房定同房

我都想同巴打去，一班巴打唔得閒

由你間房玩到出走廊再玩返入佢間房

人地有仔你仲帶人去旅行 你想點自己心照啦
話你係撚樣便宜左你啦

仲要上黎開post講

買啲酒上酒店 今晚搞掂

咪話佢以為自己好撚威 不如死左佢啦好無 他朝君體也相同啊柒頭

今晚就知啦，可能佢要交人掛
點交人就唔知啦

咁如果條女跟我去會點呢？
依家係我到先，佢後join 又點睇呀傻9？
關你撚事咩傻閪

威你老母咩，唔撚了解扮撚曬野咁撚多傻閪扮曬正義撚，我既故事係唔係關你事？

收到巴打！

係咪瀨屎個條女？
唔好意思，忘記唔到

去緊酒店
check in 之後睇下有咩玩

條女咪雞 你咪雞蟲囉傻仔
你大可以唔同佢講你住邊
你根本就係自己鳩痕 有人送上門就食住先
唔好扮到自己無辜咁啦死雞蟲
人唔笑 狗都吠啦
純粹覺得你份人好撚狗好撚嘔心 想屌柒你咋傻仔 死撚左佢啦不如

你同你阿媽去？

巴打幾大
條女幾大
點識

呢d 淫娃子

唔緊要啦，呢到實有人唔撚滿意架啦，米比你屌2句發洩下囉，我純粹都係我d巴打叫我post 先post
實際d講句你慳番啖口水啦，好多野根本唔洗同你交代，我又無講d露骨既野，你心邪就認撚左佢啦傻閪

差唔多，大過我可以話係姐姐

我：廿幾＜佢：廿幾
緣份掛

希望唔會啦，btw 岩岩落錯車又要等

青輕真係好
咩緣份呀 即係點識

講咁耐都冇圖

上面班友個個口裏做正義撚, 話條女係雞,到真係有條女話要單獨跟埋去旅行咪一樣lur飯應 扮乜撚野正義道德撚姐

唔好意思, 佢地應該係冇女仔fd

有冇買定啲催情朱古力啊？

d人問你乜柒都話唔講得，都唔知開個post黎做乜

你老母咪你老豆條女囉

你老母

出黎行 著紅鞋 你咩料呀

帶你老豆條女？

人地條仔知唔知你同佢條女去旅行

小心他朝君體也相同喎清

親密成點

入到黎諗住有花生食，點知我屌柒你老母啦，問親咩撚野都唔答，我屌你啦，咪撚話你問我答啦

你著左我對西瓜

你幾歲？我14歲就屌緊人地條女

其實個post做緊d乜撚野

前文後理乜鳩都無
問完一係唔答一係九唔答八
自己又唔講又要串鳩人鬧鳩人
你唔講撚知咩
1999 樓豬有語癌

我米你老母 躝啦垃圾mk狗公夾雞蟲

垃撚圾
冇人想知呀屌你老母

工作上認識

好威咩 人地老婆帶我去旅行添啦

哇，我唔敢呀

屌 問又唔講 屌又唔得
你開post做乜
之後你又會話我開post關你撚事
之後我又會話你帶人條女去旅行做狗公又關我撚事
總括黎講想刷存在感

算啦，唔好理佢地，我純粹share 呢次旅行有咩玩
我諗過旅行完就同個女仔終止關係，因為佢實在對我太好，但我成為唔到佢男友，係我可惜

華生

洗唔洗呀大哥

岩阿，完全唔覺得佢威仲覺得佢好撚柒

你都on撚9既有d野係唔講得就唔講得架啦你
用下個腦啦巴打？唔通問我電話就比你咩

樓主tb

女人一腳搭2船叫咩？

屌你個post開左咁耐戲肉都未有
起碼要條女遮樣既相啦屌你

呢個我無問呀，我唔識佢條仔

都有屋企食飯咁濟，拖手咁囉
最慘係做左第三者，我都希望好好咁完結

係米吹下水都要作故仔？
作得唔好又屌爬文啦你老味

條女係雞
但係唔怪得巴打

都係果句唔鐘意個主題就自便

米撚完未呀樓主，唔撚識字？

Ok END

咪呀

LM

其實有冇巴打會比自己女朋友同其他人去旅行？(除左家人/自己都識嘅女性朋友)
利申 點都唔比女友跟外人去旅行

係咪即係你老豆個老婆 即係你老母

我諗住END POST
最後一張相 因為此終唔想影響女方🙏🏻
請見諒or 可以純粹虛構 完～

條女姓李？

屌 原來識
同事黎

樓主講嘢已經講到1999
又問非所答 一係唔撚答
又串過馬撚
做乜鳩？？

完全封鎖 船隻導航家

姣婆遇着脂粉客 經常上演架啦

係咪姓王，佢條仔做警犬架嘛

Lm

我知邊個喇...

屌你老母 出圖連id 是常識吧

此終

你做咩帶左我女朋友去韓國

狗公何其多

追完個po可以確認樓主係個低智商狗公